［圖文教學］致義士：極簡易紙巾花教學

訓唔到，發夢做少少嘢，歡迎廣傳，希望大家發夢時整多啲。
如果聽日一路夢遊一路整都唔錯，只係希望唔好落雨。
我知咁樣整好似好蠢，都歡迎大家夢遊時帶多啲紙巾、釘書機、鐵線，當然如果有錢，直接買白花吧

材料：
正方形軟紙巾三張

材料：
釘書機
鐵線（如有）

參考下圖：

義士，致上深切敬意，rip。

推

做到既嘢唔多，仍然想付出少少，大家覺得無用都屌得細力D，我知一落雨就玩完，好蠢

Pish

我真係好撚想喊

唔好咁啦 你已經好好啦

推
好詳細嘅教學

點解佢就可以就咁就去左？？憑乜嘢有人就可以咁仆街？？然後我地做到既嘢咁少？好無助

881播緊see you again

熟手既話，30秒可以整一朵，夢遊可以周圍派
最緊要有材料

有片教學
好易整

謝謝你

謝謝

唔聽歌可能會易訓啲

thanks

感謝教學 試下先

都是第一次整 ,支持

佢呢朵好靚，用一張紙一口釘就得，不過拆既時候比較花時間，同埋細少少，我試下用普通紙巾得唔得先

整好，對比圖：

結論：大有大整，細有細整，大既快d用多d材料，細既輕便但拆要耐少少

整到可以整多啲，大家一齊整